唔批不反對要俾後果佢睇

依家成日唔批不反對通知書，其實我哋要俾佢哋知佢哋咁做有後果。下次唔批不反對，有冇得諗我哋多區集會遊行？反正依家佢哋都會預咗我哋會照行返申請遊行果區會準備好晒，不如玩返佢哋，俾佢哋知道唔批不反對會仲煩仲難搞

各位點睇？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

難統籌 但不失為一個創新idea

拋磚引玉 推

喂
你記唔記得831係咩日子
831 民陣集會遊行(取消)
對面一早做緊野

係啊，一早已經準備好晒

每區都要有！大家去自己果區，又唔會咁容易困住咗喺港島，容易啲返屋企，送人頭都少機會啲